隔離屋企咗件報警撚 點對付好？

有少少聲就報警話嘈 警察嚟到都話係有少少聲嘅 靜少少咁啦
聽鄰居話佢哋連隔離夜晚開水都有會鬧 有冇對聲咁撚敏感呀？

利申：唔係樓上樓下 隔成條巷

十兄弟之一

發出聲浪

依啲嘢只可以以其人之道還治其人之身

由警察不停嚟㩒鐘？ 上次警察大9我話再嚟要出告票 嘈唔嘈佢訂？

因為我在明佢在暗？ 但如果一日到黑都報警 但又其實唔係好嘈 佢係咪浪費警力？

你打電話報佢先咪得

公屋定私樓

私樓

怏佢一步報警 成層report 晒

但佢又真係唔嘈喎 吹佢唔漲

你係一層兩伙？

你由佢報 耐左黑警會覺得佢煩

其實係村屋 佢應該隔條巷

係呀 差佬又唔係傻既
如果成日報都無人信佢啦

送幾盒耳塞畀佢

等你分埋右手先再決定都未遲呀

之前屋企格黎都係咁
最後佢搬左屋

唔一定大聲先係滋擾